做開gym既巴打 出街會食乜？

出街食飯好難揀
樣樣都高碳水高脂低蛋白質

儘量唔好乾炒牛河嗰啲囉 我覺得其實出街食好難真係健康嘅 如果要朋友就你就更加麻煩 出得街食就唔好太介意 想食咩就食咩 做多幾set跑多幾k都返返黎啦

女

大快活雞胸飯

無理到

盡量唔食汁同炒粉麵

鳥鳥鳥鳥牪牪

我今個星期食左5次啦

煎炸既盡量唔食，普通碟頭飯走汁

好多餐廳想食夠50g protein 都好難

早餐C03 走汁走雞皮轉煎雙蛋走蛋黃 檸水走甜

早餐 自己煮

返工唔想出街食，但日日煮飯盒又頂唔順，一次過煮幾日又諗唔到煮乜可以放咁耐

上磅乜都食

都係上唔到

同fd食就儘量揀樣冇咁heavy算 自己食就會少汁/走汁 儘量唔叫煎炸食物 飲品走/少糖(我自己會飲齋熱檸水) protein就可能返屋企自己煮多d/飲奶粉啦

我全部出街食 雞胸飯 茶葉蛋 麥包 雞扒飯/烏冬 走汁

牛肉放題

基本上唔戒口
最多就走汁走醬，凍飲少甜
煎炸野照食，炒粉炒河唔本身唔鐘意食

瘦叉飯走汁

再唔係叫切雞問佢可唔可以比胸你,走汁走薑蓉

I know that feel

你幾多我178 64KG卡鬼住左

58
又食M記又食茶記扒飯唔走汁都上得好慢

好慘

不過我盡量走汁

甜一定走

一日食幾多餐